Virtual Youtubers討論區（46）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,近期既5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

サクラ革命

唔知點解次次堆造型都係敵方正好多

てぇてぇ

AGGER

【角巻わため 歌枠】もののけ姫

羊推留名

果然隻驚主打係田中公平

好正常

Lm

新櫻戰係咪宣告收皮

宝鐘の一味留名

歌回

依家個個ip都想做手機GAME
之前傳頌之物屌過手機GAME之後隔左幾年到佢自己出手機GAME 真係痴線

佢唔係要改變手機GAME界咩

虛偽假面 個時好似係話將GAME係手機平台奪回

結果出隻搶錢game
玩過一陣棄咗

*我講隻手機GAME

如果佢隻GAME有出船長同FBK 既話就玩下

限界化

船長早口激動到俾對面cut

田中根本有睇船長直播

宣傳手段幾有趣

條脷痛都知

船長今晚會唔會睇住重播DIY

玩左幾年FGO真係好垃圾仲衰過D咸濕手機Game

單推Aloe留名

個畫風好還原

邊個喺船長面前講櫻戰壞話，睇路

信徒遊戲

慘在好多死忠都重課金
遊戲性=0

一見到嗰啲戰鬥界面就馬上棄左game

打開求其一隻DMM R18 冇SKIP都有自動
作為一隻營收龍頭竟然咩都冇

心豚留名

轉睇羊心

笑死

haachama

船長嘅限界化案件黎講好睇
但係隻game發佈黎講咩都冇講過
實質動畫PV同時視聽

有人譯咗全部

FPS低到

隻對魔忍RPGX都出到一個制抽哂box
依隻''大作''仲要一下一下襟
個fd list咁多年都係垃圾

はあちゃまっちゃま～

3d fgo

咁佢地要玩FAKE 玩突擊
冇野講都正常
真係睇船長發廚

わため好似又有lag機...

任何FGO既優點都唔會關delight works事

哭能左

而家冇乜事
live2d食RAM掛

i mean 本會場果邊咩都冇講過

D錢拎哂去登報啊
system完全唔搞

咁講真手機game絕大部份都係靠愛先玩到落去架啦....有邊隻係淨係講遊戲性可以捱得長始終手機game好多玩法係都係局限係個框入面

心同羊

船長良かったね

證明隻GAME可能真係冇野講

個Live2D 好卡

比船長恨到 佢遲啲應該會將代言份糧課番晒落隻驚

船長終於恨到
真係10幾年櫻戰廚
作為一個FANS 行到做埋代言喱步
真係係人都會感動到喊

對魔忍正不過佢食水都好深....想要某D角同FGO咁上下難抽....

頭先係
上次玩Pien 又係咁 (最後要熄埋)
可能佢部新機仲未set好

watame唔係前幾日換左電腦咩咩解究仲係咁廢

羊個台好疾

佢未換之前反而無咁Lag

櫻革啲人設好趕客 仲衰過新櫻大戰

船長真係ファンの鑑作為毒撚好佩服

pien好嚴重 每半分鐘就停畫面幾秒

活動有時送SR卷,都中唔少
不過課金果度係食水深
きらら

空媽冇人睇

haachama10秒就斷線

新櫻戰其他陣營靚過自己隊啲女

ころね條片俾官方轉發

啱呀 得櫻見得人女忍者 早見 出晒事
人地德國 英國啲女幾正

俾你快一步

平時都係大約呢個同接數

做乜撞哂時間 組長係隔離同白宮煮緊飯

活動角其他game有時都夠你用唔一定要抽5星.....但H Game唔得啦屌個個h scene唔同......きらら正我都鐘意呢類，不過我鐘意水城不知火多D

リゼアン！リゼアン！リゼアン！

係入面撈返葉子出黎啦

不過都係有人權角

わため贏左第一!

羊嬴左

食左雞

等陣又有44.5

勁快食雞

一黎就食雞

Rta

羊又WIN左
笑死

Haachama: おめでとう (棒讀)

koronene

即刻入會
羊羊

邊個巴打羊channel俾sc

仲要做icon 勁明顯

懷疑haachama 仲係用緊keyboard 玩

係 上次最後冇買到手制

咁好難贏

可能遲下好快有人整套いづみ同人漫畫
人妻屬性

Haachama 真係拎條命嗌

佢把聲仲係有d沙

有手制都應該嬴唔到

烏龍

own goal

好靚既鳥龍球

haachama未食過羊肉.....?

仆街啦佢下次就煮羊

法圖斯級數

屌

岩岩搵左黎睇

阿拉伯文

POL

最後仲要譯埋條片好有心

入到final當贏.....

magnificent goal

9點

又大炒車

比人帶上屋企玩爆旋陀螺輸左除一件衫

仲有勇者迫害村民

陣間仲有tmt弱智兔同牡丹ポルカ

放送事故

一黎就事故

又全部迫埋同一時間開台

日日都玩

あくあ個台

當日....

10點VR live
係咪要用電話睇?

團長一黎就有大佬炸5萬落去
真係當家用咁畀

あくあ應該差唔多可以換機

好耐冇見人玩狂父
唔係咁記得故事

40萬count down 未開已經過左

20分鐘後再開

應該係告知，唔係而家VR live

aqua原來format咗部機

係wo 睇錯

個結局當時黎講覺得都算唔錯，唔記得左既話可以再感受多次

聽左陣2位都follow得好好
不過我轉去睇星川了

本身都399k

咁搞法過多一兩個月個個啲sub都多過空媽

前人種樹、後人乘涼

好多hololive成員都live緊fall guys
Btw watame個live 2D都係lag lag地

個陣wtm點追都追唔到ppt
依家爬左佢頭

應該一齊排啦

係
睇下佢幾時得閒搞搞佢

都幾貴，nico冇VR兩個鐘6500，VR 8470

數字呢D 好死
有增長係好事
但我更加想係見到佢，開開心心咁去做自己想做既野

頭10都算啦

踢波輸緊 7:1

羊係心靈綠洲

空媽搶尾輸比外掛

替船長感到開心

佢之前都贏過

aqua又嗌到生仔咁

這不是正常嗎？玩到好平靜嘅應該得空露露

ポルカ勁左

訓左冇睇
haachama攞過第1未

偷練

嚇到我以為傾到KONAMI版權

未，羊就有

我無睇足
不過應該未

佢同座長同rushia邊個會贏先

佢打機無想像中咁屎
練下都唔會太差

空係由直播得12個觀眾睇一直捱到而家
而家新人野都未講過都最少有幾千人睇緊,點有得比

仲有あやめ

上晒神檯
入面個個都勁尊敬佢

youtube演算法真係有啲屈

都上咗神枱啦 sub唔代表啲咩

兩個推し撞台，遲啲miko回歸之後點算

polka final

final

畀人搞到跳左落街

座長開始玩熟

我都想睇
但仲睇緊羊Tee Tee

FBK贏咗幾多次
隨時贏10次，佢地都未贏到

我4開緊

聽得出あーこ都幾唔開心

無眼睇

O kayu拎左3次冠 應該開最少係佢

2 週間前
ホロライブへようこそ

印象中係第一次towa+pekora?

團長畀人馬調教

win ?

bbbbbbbbbbrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

唔知
等其他巴打答

做完個宣傳都唔休息

你太睇少白狐了

towa 終於開始同其他人collab

邊敢睇小
佩服就真

幾sad下,佢之前既直播試過冇事,但係去到正式都係會出事

印象中上次係同船長一齊畫畫
仲要係咁笑船長年紀大

11點rushia fall guy
今日過得好充實

るる

要開大聲d

開大喇叭播

緊係帶耳機再開到100%啦

呢個師兄識D野

aqua深蹲完全冇力

唔練下身

贏到未?

final 但有外掛

慘
雖然無,佢都未必贏到

船長、キレた！！

個關企後排冇著數
最唔公平的關

ange2.0

爬山?

撞到啪啪聲

トワ愈黎愈搵到自己個定位

佢係咩定位

搶皇冠唔計外掛
最前排唔撞野好著數

睇都仲唔係大問題
聽先死...

真呀

啱啱走左一圈都係決定單推まつり

睇佢雜談真係要好專心先得

TMT

ボケ

毒舌ボケ先啱

近排把口賤左

睇黎比良坂芽衣channel一萬人
佢真係好開心
都係嘅 隻角色由web radio節目到節目執笠，之後復出開YouTube 做vtuber
做咗成年幾有成果
俾我都開心到訓唔著

我日文唔好睇雜談專心都淨係聽到4成
所以近排想入彩虹坑都入唔到

前排haachama活動果個？

個channel 越黎壞兒童不宜

4成算好多
我1成都未必有

PMJPMJPMJ

J係咩意思

無啦啦上左去haachama度誤打誤撞
突然多千幾人加入
唔爽就出奇

自我中心掛

自己中(心)

我睇彩虹都睇打機多
彩虹就係人多做乜既都有

PMJ

Yes death wa ahe

TMT超可愛

決賽了

拍台都超可愛
又一個翻身成功

雖然唔係一個成功既活動
但最終有人可以得益
都係一件好事

DBD 完全冇人....慘到

搵多兩個人4排會好D??
或者搵夠5個人先玩

陣間睇返今朝個English only stream

玩Apex可能仲好

真係多謝佢

開住直播係度等都幾尷尬

最慘兩個都社恐，好驚deadair

直接死

直接處刑

AHOY!

其實佢兩個啲互動都幾搞笑

點解フレア咁少人睇

太多人撞啦 平時最高都係8k附近
我長推Flare

明明佢幾好人

towa 拖到隻鬼好多時間

今日撞車撞到傻

玩緊隻debuff game

剩HOLO都9個開緊

得あやめ同猫仲keep到
其他真係分薄哂

一齊走到

期待polka 同媽媽飲
究竟係會混亂D定係其他方向呢

耳機100%

真心問唔識日文有咩好睇
真係貪佢地鳩叫?

睇住翻譯先
唔識日文真係睇少好多野

冇錯

我個FD話睇Vtuber學日文 我自己就聽完之後慢好幾拍先理解到

YAGOO話gameplay 語言不通都大概睇得明

我就係成功嘅例子
快過讀啲乜course物course

あやめ聽日就2週年?

係 仲要差小小就40萬

船長delay一小時訓之前完唔完到

一夠鍾就死左

用部隊全滅黎慶祝兩周年既大小姐

其實日本時間依家已經係2周年

我知

486玩麥塊

左邊玩開真人版狼人 點夠抽啊

唔知點解推介有E條片 都幾勁

10幾個同時開 我選擇放棄

最後一局落後三分

劣等上等聽完himehina之後就番唔到轉頭就算原版都會覺得唔好聽

救命 大撞車 原本Noel 同Flare同時開我已經handle唔到

冇lu

himehina呢首真係好屈

船長改咗時間 唔係嘅話3期全員同時開台

唔欣賞個唱法

himehina加埋個MV

笹個直播原來有講尋日既野

りりむ搬左去東京但係間屋好似中左伏,冇得大聲講野,而家係網吧播,
遲下應該會再轉

同感
我之後就去搵原版或者其他cover都比唔到嗰種感覺

ポルカ同ぼたん好似無乜火花

botan又做尖又游水健康人生

普通傾閑偈

るしあ今日咁冷靜

蚊

點解今晚無戰哮

已經睇到想喊

長年努力有回報 永遠最感動

出新作令fans失望，一般嘅fans覺得嬲，船長係覺得傷心，因為櫻戰呢個IP會越來越少人支持

佢係真係ファンの鑑
高潮低潮都矢志不渝

停左十年以上嘅IP仲有續編，無論作品係好唔好，佢第一感受都係開心先仲要比到自己接宣傳

有冇懶人包冇跟到

船長係二十年櫻花大戰FANS
個IP中途好多續作做得唔好 但係都不離不棄
持續鐘意同推廣個series
然後今日終於俾佢接到櫻花大戰新作手機game案件
感動到喊唔停口

開心到唱緊走れ

Rushia唔開戰吼好唔慣

呢首檄帝feel到船長同櫻戰嘅故事性エモい

驚

希望隻サクラ革命唔會令船長失望

深夜唔想嘈親觀眾 好女仔

見到delight work就知可以慳番啖氣

船長有代言已經無悔
希望係船長沾隻驚既光再上一層樓
唔係隻驚沾船長光

本身想講隻驚系列本身咁大 應該唔會係沾船長光
但諗諗下delight works一堆炸驚經歷......
......都唔係冇可能

サクラ大戦版FGO

twitter d follow數同d tweet rt數低到

講真船長都叫交足貨
為隻驚開左三個live盲既都睇得出佢有幾愛隻驚
對比隔離FBK真係工商就算
真係希望唔好令船長失望

FInal

delight應該都伏極有限既 好似係 唔會好似DeNA或者SQUARE ENIX咁

你有冇玩過fgo

依家好多手機game都係諗住收割情懷就算，希望呢隻唔係

有 但係DeNA真係再不得了
DeNA 拎住HxH Macross 同PKM都做唔起
我諗delight應該未失敗到會整到一隻連fans都唔玩既game 既
掛

會長買左張90萬YEN既床

WTF

之前唔係話60萬咩

有咩機關起入面先可以咁貴

FBK又贏

已經摸到熟哂，等season 2啦

我都想睇下DW有冇能力carry得起3d驚

想睇你比佢打

好能勁,我玩到25LV都係贏得1場

佢都有得參加2434kill計劃

チグサ竟然睇緊

除咗fbk
仲有邊個唔使讀sc

冇規定格
想讀咪讀 唔想讀咪唔讀

早D玩馬車果陣咪狂打左
玩到掉制

委員長
唔讀sc，唔會搞紀念直播，唔開會員

睇下搞唔搞得成

あつ森配信で2時間にわたりライバーの二次創作をする黛灰
訓前搵到呢個結果睇到訓唔到

ポン既極致，係Cyberlife連質問既機會都無，直接比另一個Connor殺死

死淨Markus同Alice

第一次見但係咁都變異其他android

其實好多打機枠都唔會讀
係holo集慣打完都照開成粒鐘係到讀

ラミィ對ねね
輸咗玩horror

不如一齊玩

讀唔讀係V自己判斷
HOLO都無咁嘅習慣

我覺得唔讀仲好
係有人為咗俾人讀名，一次又次大額SC

我尋日聽到都覺得奇怪
應該係想講 GTX 3行數字嘅顯示卡

好可愛

Ark係櫻巫女後面開槍拉返巫女落嚟 25羊

睇佢地讀SC讀好耐都幾辛苦...
不過唔讀又冇咁多chips睇

近排吹吹搞事務性野似乎真係太多
觀眾數對比班後輩慘到....已經係玩FG...

琴晚撞到七彩啫
仲有7，8k算係咁

咁就hang左機

唔係好多DD咩

點睇得晒

除咗啲前輩/怪人/唔靠SC食飯嘅

而家基本個個都讀

讀下SC就可以賺多啲錢
何樂而不為

琴晚個d全部紅牌阿姑撞到七彩

RTX 3090
出咗喇咩
莫非佢係未來人

市長9宮格
好似啲保安睇閉路咁

SPY SHEEP CONFIRMED

佢講RTX 3位數字

我諗佢係想講GTX 3位數字

莫非係GTX 950

YAMADA電機 原創品牌
5年前買

應該係咁上下

到底d聲係點整出黎

五年，都差唔多要換機
而家好多新game都at least 1080ti
recommend 都上到 2080
佢哋做Youtuber，除非唔玩PC game
如果唔係嘅話，都應該要買多部專門打機用
五年嗰部就轉做專門俾OBS做stream

再搵AverMedia JP R卡

佢真係好癲,
每次睇佢台都好歡樂

大聲到爆mic

邊有咁誇張
除左隻模擬飛行1080ti全部夠做啦
實況邊會開1080p以上者...

個2d同3d直接比人用加埋制作費100萬
之後會唔會有大量複製拿出現

原來己經有

佢係咪剩係玩apex架

係 然後わさん就會亂入

我用1660Ti 玩flightsim 都覺得有壓力

諗過下講緊小千定ゆげ
不過2個都差唔多

個thumbnail咁靚 原來係lamy幫佢整埋

今朝Lamy開台整

整音效條友

不過部64好似壞撚咗

隻flightsim連2080ti都有壓力
完全當年crysis feel

玩左一年由唔識玩上到鑽都算係咁

補埋youtube link

今晚有得睇お嬢找數

係咪又係個隻game

お嬢好少玩ホラゲ 但係上次玩ホラゲ都可以傻笑

之前同隻兔條數？

乜料

Emily老是常出現

支那驚

中國式家長
會唔會炎上

係

係 啱啱出係支那好heat
后浪啲frd

唔會掛 諷刺時閉壓迫教育
應該幾啱支那觀眾嘅年齡層
可能日本都有差唔多嘅情況先會玩
唔係真係諗唔到咩原因

佢話左唔係咸濕野 唔洗幻想

琴日黛灰先宣傳咗
睇嚟落重本

張圖下面都有寫

holo入面好多之前生活都好慘淡下

業配
無啦啦玩 仲以為咁有深度
玩hidden agenda

睇張banner都知唔會係15+18+果d
不過點解會扔上dlsite

咁快到新人業配

唔知

AKUKIN卍

呢期Shishiro 人氣旺

拎住個sub咪接到job 你廿萬sub人地話知你做得1個禮拜

有啲案件係放出黎問邊個想接，唔係指定某人去接

幾年前玩過
唔計支那驚其實好易燒晒d時間

準備好尿片未

第一次聽佢呢把聲

上次3D Emily 嚇到用返本音

キラある

ありがとううううう(震音)

姉森

個平台出名掛，如果真係正既話有d唔睇v既都可能買

Vr 即係又係個隻啦

嚇到口齒不清成日見 嚇到變返口齒清晰 佢都係第一個

Emily wanna die

小野友樹都落場打

聽到大小姐悲鳴就準備入會

傻笑既機會係100%

其實dlsite都有正常向既野
放上去都唔出奇既

第一次見佢玩恐怖game
好期待啲反應

係dl-site太多甜野姐

近期多左d知名聲優既正常向作品

CANDY VOICE 出親都上銷售榜 係堆甜野中間好顯眼

ASMR 助かる

我都想同佢有差唔多砌機資金

佢自己識砌

SN750 Ballistix
真係玩家黎
唔係一味買貴 見到都有D 性價比玩味

不過好似都未見過vtuber 玩 AMD yes

不過都係光害嚴重

真gamer，自己電腦自己砌
仲要咁識貨，識買好嘢

十個鐘

點解有D似出租女友FEEL

識買料砌機嘅vtuber就係好vtuber

360 AIO水冷
貓頭鷹風扇

真係玩到

居然唔等RTX 30
本身佢部機都應該唔差(兩部)
都唔差在果一陣啦

社係amd打手黎

除非你衝到公版如果唔係個價應該托到好高

都要睇下係本編10個鐘定計埋差分，本編就10個鐘既話我諗起碼2-3000円

之前聽佢講用ryzen仲係度心諗咁玩野唔用番n卡算

Yagoo訪問
比較深刻既野有

雖然發展得好快，但公司要時間發展同穩定內部既管理

4月有過audition，主打英文市場，之後會有公佈
（真係holo USA)?

Coco Kaine

自從aqua出左之後係發展得太快

會長會唔會捐個皮出來呢

唔會啦

老師咩事

玩到上晒癮

記得都幾耐下
睇過剪輯

今日聽船長唱歌

又係收工開始睇到瞓都不停有野睇緊

又撞到七彩
將來有六期咁點算
每個開一粒鐘就交場呀

學我咁單推就唔驚

單推yagoo

你都叫單推

DD

6點收台RTA

巴打你單推hololive?

好勁

單推vtuber

冇記錯係天開司挑戰彩虹

箱推都死啦

隻兔今日又唔知搞乜，雖然應該多數繼續起陷阱

holo箱推基本上係24/7

其實中午上晝都幾得閒，得閒到可以睇埋他箱啲片

Coco 雜談話有

唔使返工咩

幾有趣
唔知會搞成點

全職睇V

家陣朝早有Lamy & Nene (最近每日都有) 中午有Botan(間唔中) 都好忙

9點又兔又獅又鴨 睇得幾多個

依家佢人工一日砌一部都得啦

つ[瞓覺，睇精華，再揀原片睇]

10點又多個Aqua玩Slither
好充實

遲到

又訓左

播完ed 突然勁大聲播生日歌

扔緊雪球

一開Luna聽到話今日同犬山合作

開了

一開波已經係日文

把聲好沙

小野都做vt?
幾時同麵包狗聯動

啱啱瞓醒
把聲好沙

把聲拆到

又話English Only

好似維修中

我諗佢真係要抖返一兩個星期...

獅白做咩玩支那game

第一次聽日本人講英文可以咁英文

Haachama 講英文把聲都幾好聽

業配吧?

但係佢語彙力.....

冇話題唔知咩講好

終了

已經衰左

完

完???

遲到等左20分鐘
玩左3分鐘就完左

唔知睇唔睇好

咁就完左

又破記錄

話重開挑戰
等佢再開

no friend じゃない

遲到20分鐘 播5分鐘

唔使勉強
唔想睇咪唔好睇
反正佢日日都有野播
睇少次無所謂

今晚重點係呢個

笑撚咗，5分鐘收皮

大小姐

8分鐘

必睇

唔想睇咪唔睇，純以遊戲質素黎講依隻質素算唔錯嘅小品遊戲，算係有得笑下

佢應該要休息下 佢把聲已經拆左 求佢唔好尖叫養下把聲

等緊

佢肯休息就最好啦
但佢就係唔肯

NENE同LAMY兩個對戰變咗非公開

係咪即刻講左日文收左皮?
岩岩入黎就完左

已重開

報仇

係
一講日文就完

好似貼錯

見Lamy record開左第3次

風紀太純
相信aki死埋

fucking ball coco化

有冇人覺得haachama講英文好好聽

係真愛

有

係幾好聽

マッチスタートでゲーム開始
haachama連日文都變到奇怪

講英文把聲特別好聽

驚唔驚比獨角獸燒

Aki 唱歌真係唔錯
比想像中好

Acoustic 版

講英文暴走唔到
變返正常語調

fly me to the moon
reddit 班友好似好鍾意

ジン、ジン、ジンギスカ～ン

在澳洲 當遊戲開始左 遊戲便開始

WIN

爭少少

首歌其實唔錯 做咩aki唔po埋去自己channel

有d日本口音
不過整體都幾有feel 同好聽

Russia?

佢糯米，佢講緊邊個地球嘅俄羅斯

見到你呢句我較大左耳機聲…

R.A.P

RAP

當買個教訓

AHOY！

船長今晚唔知會有咩正歌

明明宗谷都唔係搵好多

肯定有帝國華擊團

T&B 好新

船長又清喉嚨

今日係平成船長

佢本身想食，唔使特登開個台既

船長
但把聲好似沙左

ねね虐母

好似要整到佢喊

幽遊

長時間用把聲
又無乜休息

幽遊白書

微笑みの爆弾

好聽

「飛影唔會咁講」

一落千丈

今次到ED

lamy廢到

大富豪冇得臨時練定先

佢好似唔識玩咁

鈴桃恰老母

不孝女

繼兒動母

水手服

LUCKY STAR

吓到我即刻帶耳機合埋眼

清楚ティブ

妳班不孝子

聽日重溫先

後生果陣邊跳邊唱

要玩horror

奈葉

Eternal Blaze

船長今次個list熟悉好多

NANOHA完売！

中年動畫懷舊會

黑白棋好明顯掉返轉
Lamy上風

未去到中年下話

拉唔到高音

唱都唱到冇氣

eternal blaze不知不覺都係15年前嘅歌

nene一唔玩大富豪就廢到

撳住nene黎砌

已經玩到還價

唔食角
真係用撚鳩nene黎說明都唔過分

鋼錬

無印鋼鍊

又不死傳說

兩套鋼鍊都好睇

Lamy留左手都要炒咁多

今日船長個態冇咁好

老母教訓逆子

琴日喊完

lamy

NENE→again
船長→メリッサ

魂のルフラン

ねね好波

EVA舊劇場版

holo ID meme master

又係自滅

唔怪之得好似好熟嘅feel

ミサトさん

美里さんcover

自爆多過入人

nene好廢

君知物語

化物語動畫都成11年

Supercell都出埋黎
有冇十幾年前

君の知らない物語 有邊個未唱過

好似好耐冇見佢咁

化物語都2009啦

話晒都係神曲

已經過左11年

真係好耐

個個年代應該係飲歌level

K-ON2期

K-ON

listen

日笠陽子

自爆輸一分

劍心

斷氣そばかす

準備慶祝兩週年

船長咁搞法真係會唔掂聽日仲要係禮拜尾開live多人睇既時間

大小姐準備好尿片未

有冇多d玩恐怖驚嘅女v
Gatchman 睇得多想搵其他睇

檄 帝國華擊團

走れ！

櫻戰

船長真係真愛

檄帝

呢首係大正喎

原版華擊團

船長下週去醫院複診喉嚨

一開聲就知佢平時唱開呢隻

佢8成時間傻笑 好似係

這就係櫻花大戰鐵粉

已經俾隻歌調教哂開發哂

精準嘅台詞part

それが帝国華撃団なのです！

好難想像恐怖game個反應係傻笑

頭先聽到佢都覺得辛苦...
好勉強咁唱

Emily ready

果然係年紀問題
心心成日鳩叫都冇事
勁快好番

お嬢嘅OP每次睇都好精美

【OP風MAD】にじさんじ甲子園×パワプロ2016op【Never-ending Tale】

好耐冇見大小姐3D

第一首歌就覺得佢狀態唔好 take a rest先

之前成日食完即刻瞓上床，胃液倒流
唔關成日鳩叫事

心心把聲爛左兩三個星期

BBA

一把年紀
真係好好保重啦

お嬢

今次玩Emily 無人幫手

GG

過場好CUTE

真係好可愛
入左會

咁快搵emily玩

塊3d 皮真係不得了

かわ余

有冇3d版ここです！

好正

見到2隻鬼當贏

可能有嘢要宣布，留返唱歌喺後面

佢本人已經係一隻

相比起會長3D 個過場真係...

佢2周年應該有goods

係好得意嘅鬼

tomari個voice changer加埋佢講野啲語氣真係完全唔覺佢係男人

應該人人周年都會出goods??

おいおいおいおいおい。。。。おい！

又係坐係度玩

上一個坐喺到玩既已經

留名等職業傷害

唔知佢驚唔驚

仲笑得出

last game

跌到琴都唔係好彈到

狂傻笑

希望公主快d 好返

佢笑左好耐都未開始行

宜家係笑住行

好治癒既笑聲

Yaaaayyyy *狂笑*

正

玩咁耐都未見到鬼

最遠有人玩到去邊其實次次睇都玩唔到幾多
唔知今次rushia會唔會又比人迫害

公主手痛係玩3d前一兩個星期就已經有既問題

個人勢,佢整啲片幾有feel

Holo 我睇過既最遠都係玩到第二隻

本身咩事痛?

極速收皮

震晒

好難判斷

一開頭覺得隻野衝過黎好有迫力幾恐怖
依家睇到麻木哂

真係驚

都會稍為嚇一嚇既
始終係Jump scare
不過係麻木左好多

悲鳴助かる

唔記得定無講特別原因

我覺得好難判斷
佢俾人嚇完好似冇事咁再去
仲有心情笑

完全唔識玩

VR自己落場玩就唔同講法

好開心咁笑

可

佢真係嘗試去理解呢隻GAME點玩

邊個玩到第二隻

想拎刀

これです！

唔記得啦
睇左咁多個玩

睇住隻嘢發出悲鳴好治癒

こちらです

見てる

年中隻兔仔屈左幾多人玩VR

聲都震埋

佢自己都好似玩過一次

擲紙睇唔明

好可愛呀

佢似怕黑多過怕鬼

開門都驚

識英文 好感動

兔嘅實力強咗唔少

但專揀d弱嘅黎屈人

我都覺得係

試下搵aqua挑機

一隻鬼怕鬼都幾搞笑

邊識
明明話睇唔明一野dum撚左佢

佢隻手震到

睇到心思思想入會了

照住讀 但佢唔明點解

一齊入

輸果兩個都係自取滅亡

應該遲早會搵
最近周圍搵唔熟嘅成員合作

岩岩入左

玩完

用黎攝時間姐

真係80%時間係度傻笑
得20%時間真係驚

Aloe

暫時schedule預定2日夠唔夠時間

百鬼係一個可以笑死自己嘅人嚟㗎

但係之前係咪有巴打講過
佢係比較少開live??

原來有講之後仲會加

係呀 日日射波

巴打仲未企得翻起身

近排開多咗

所以你見歌回都好多人
live 已經少, live 歌回直頭係珍貴
就算普通live 同接都至少萬幾

八月直播左30粒鐘
摸余

好似話比人周到佢自私打LOL都唔開台

沉左去海底

人生最好就係一年做一兩個月野 其餘時間放假

摸余

咁かわ余沒所謂啦

咁真係要好好珍惜

咁LOL日本都唔HIT AQUA同摸余都廢事播

原來1 2期生差 2個月

個手機套睇落OK

原來差咁短時間

個款係ok
不過正常都唔覺有男人會用呢d

醒啦 出袋同電話套呢D真係買得過

換衫唱歌

如果係女拎住用真係冇問題
望落根本唔似宅物

大m AQUA又自虐

早幾年都幾多人用 而家冇哂

・「百鬼あやめ」モチーフスマートフォンケース
(サイズ：約W175×H155㎜ 粘着シート・スライドタイプ)
※対応機種：約6インチまでのスマートフォン、iPhone 11、XS・XR・X・8 Plus・7 Plus など

又係時候比YAGOO希望

聽歌！

可以出ICU一秒啦

電話套睇圖幾正
不過電話套本身中坑feel
想佢出手機殼多d

2日未必得

holo而家仲敢唔敢出水著衫

食硬啦

佢live 2d件洋裝都幾靚 可惜冇3D

小圓10年前

一路唱一路傻笑

連唱歌都要笑

簽咗

次次唱歌一多cm就lag到仆街 係咪youtube問題

嗰788蚊係邊位巴打

210歲

仲以為係我上網有問題
岩岩都lag lag地

以為係我問題

Yagoo

宗谷玩緊隻game咁好笑

我熄左CM 都有少少LAG

真係好得意

手機睇完全唔lag

等陣睇下はねる玩先

點解覺得佢係男人

宗谷d reply好好笑

性教育

幫你補link
見你講先去睇下, 又幾搞笑

哇屌
ぼたん個LIVE
Chat入面勁多殘體字...

以為去左站

新ED

馬車peko虐

可能無左voice change仲係女人聲

依個組合係咪又迫害あっくん

tomari唔係バ美肉咩?

一入pekora channel佢就唱幾句
明顯睇完黎

一開始唱歌

LOL係咪唔播得又要版權

全部讓路 + 睇啦

笑死, 睇完先開台

幼女

Lol邊會因為版權唔播得

佢把聲都好好笑 佢一笑就搞到我都忍唔住

LOL都唔播得twitch班人點搵食

黑心綿羊重工

本身2434都有人播LOL

未夠鐘睇
已經想瞓..

船長會員限定 香港時間22:00

冇人證明到 組長3人組成日講講到好似ネタ咁 我覺得佢係女都唔出奇

冇乜人睇就真 我見叶播lol同接都低過apex唔少

好在入左會

一直都播得,不過要播得好睇要有返咁上下實力先得

但我想佢去抖下多d

Lol apex 鬥陣𠵱啲競技game就係最需要人播維持熱度嘅 佢膽同人講版權收分成食得屎 搵鬼理你

播得, 我記得aqua 以前成日玩

睇過Aqua玩yasuo條片 玩得比我好

以前未爆版權問題.....

佢好似日服白金

我都想佢抖下先

有次睇佢3個夾攻tomari好鬼好笑

又就快爆PO

揀完500萬SC去左地底勞動
痴撚線game

第一名差成1/4路程

ayame隻ahri...真係唔開台好過,驚佢玩到發老脾

botan隻驚好鬼多支那啲表情包

我開左10秒見到chat入面一堆殘體字就熄撚左

如果佢之後既路線係打算咁行既
我會直接唔再睇

悶到關左
隻GAME唔得

隻驚中国製中國禁驚

入多去望一望
都有成萬6人睇緊

其實為咩你b限咁播冇人理你 YouTube 播趕客咩

咁on9

睇peko算

隻game搵左好多人廣告
尋日都有人播

仲有3分鐘開波

希望唔會又lag機

唔洗擔心佢學緊中文

彩虹果邊都有人接?

陣間又4,5開都唔掂

尋日黛 灰,今日尊